有冇調景嶺巴絲？（維景、都會駅、彩明、健明、善明）

［借朋友acc]
有冇巴絲住調景嶺？
想識啲住附近、年紀相約嘅朋友
男女不拘，男女數目平均更佳
可以得閒約下做運動、打波、食飯吹水

利申：32巴，非從事銷售行業

行開啦呀叔

我50絲ok嗎🥴🥴

80絲 打唔打太極

狗公咪認咗佢囉